did I see wrongly?? are they army??????

[ur[/url]

Captured during take ferry from central to tst

Push

好慘開3個post都無人覆

yep
chi na PLA

咁細隻？